日AV新創舉 女優背氧氣筒在海裡「啪啪啪」

日本AV又有新突破！這次真的拚命了！

日本成人影視產業發達，常常有許多創新題材令人耳目一新，「AV達人」一劍浣春秋日前在部落格「playno1」介紹一部由知名AV女優水野朝陽主演的新片，企劃令人昨舌！

從新片預覽圖中可以看到片商將整個場景搬到了海邊，但可不是在海邊沙灘「啪啪啪」這麼單純，女優、男優以及拍攝工作人員全都下海，男女優揹著氧氣筒、戴上呼吸面罩在大海裡激戰，而且一劍浣春秋透露「雖然沒辦法口愛，但其他該做的事情都有做！」，令人不禁佩服男女優的戰鬥力以及片商的大膽創新。（即時新聞中心／綜合報導）

好撚污糟，會不會比魚食左條蟲蟲

痴撚線
幾時會拍到上太空

實會， 如果有人肯投資

喺水度玩唔會jut著嫁咩

隻西唔會入水？

想知幾時有得睇

你無喺浴缸搞過？入咗就ok㗎啦

不過講返，海真係咪搞，好污漕

真係下海

#1 光之練金術師 • 15m

魚生生勾勾咪又係咁食落肚

海底步兵

日本仔無聊都痴撚線

要我睇氧氣筒同聽海流聲 我睇國家地理頻道唔好 ？

創意工業 香港做唔到

水野朝陽
佢套套我都有J，佢真係好淫

水野朝陽

冇呻吟聲

你浴缸好似海咁高水壓

今次下面大把水

日本人創意無限

㩒錯負皮，sor9ly

好似之前pornhub話想拍
不過我記得新聞話係太空好難扯旗

咁樣會好睇咩

屌，以為水地獄

水野朝陽副body好撚正,仲要似林秀怡

會唔會high得濟唔覺意打開口呻吟之後濁親

用生命去屌閪

我睇過鬼佬都有咁怕，氧氣筒又有
徒手潛幾米啪啪啪又有

有時候真係幾佩服D男女優，個個都係運動建將

片？

一般人對住流綠色液體既閪都扯唔起， 但av男優得， 咁至係專業

仲要奶埋落去先專業

條仔好正

外國唔係一早有了咩，定係我老了

有冇比海豚屌av

容海恩

其實太空上面男人起唔到

水野朝陽
呢個av女優好正

無知一問，水野朝陽個「朝」字應該讀「蕉」定「潮」

あさ

唔會好朦咩

好撚正

比佢坐一下真係春袋都爆

睇國家地理頻道 人獸............

唔驚有菌入咩

泳池都算啦
一陣食肉菌入閪

入撚先大鑊

20年前歐美已經有

仆街 大家覺唔覺佢好似一個tbb 偽人

原來唔係淨係我覺得似 我以前見到佢就成日諗住林秀怡黎j

哇屌咩完全冇性趣

人地日本水清沙幼，你估香港咩

食肉菌咬卵

抵佢咁出名

之前pornhub 試過眾籌，但最後唔夠錢

款計不得了

男優好似係戶川夏也

海之戀

啲精飛黎飛去

水底好難郁 咁都出到？

點打j呀大哥
真係當藝術片睇咩

見到呢啲就記得有套歐美喺崖邊吊住條繩凌空扑

Link?

seed?

太空扑唔到

食肉菌?

有冇link

真係百貨應百客

水野朝陽真係好撚正

番號呢？ 有seed 未？

JEW

原來26號先出

水野朝陽以前係咪長頭髮
印象中早幾年既片入面佢好似係長頭髮

Seed la?

lm

其實咪同泳池仆野差唔多
只不過個頭落埋去
仲衰.....叫唔出聲...

之前有套係摩天輪入面扑

好似係可以勉強收音

平時落海大個會塞住個閪？
咁驚有菌

其實我都有諗過呢個題材 仲走去search 睇下有冇 點知冇
依家終於都有

咁你要學英文

ky 都唔洗用

cls

真正海之戀

咁你咪睇撚啲魚交配黎J囉

咁都有得bam 不過呢條女又係正野

幾時會係活火山拍av

好似n年前已經有套

Lm

都唔知係咪真係扑嫁啦 海底又有水壓又凍又難郁動，長時間扯住都難

水污染

咁撚過癮真係扯爆旗

其實呢d創意類av都係攞卓頭同攞黎笑，都唔係用黎打J既

あさ解朝頭早，所以應該係讀蕉

無重力中出潮吹

日本版海洋劇場

我睇到張圖，已經扯左

利申鍾意潛水

佢個閪會唔會發炎咁玩法

水底點扯

好耐記有套空中跳傘做啦好出奇咩

你去游水會唔會發炎

你都on9

海水好污衊！

水壓會令你射唔到精